{反攬炒救香港}香港政府天才抗疫政策一覽

⚠️ Warning:国安法下令人憎恨政府即屬違法,大家睇完記得唔好share
——————————————————-
1月底農曆年前武漢大爆發,民間恐慌
777影都冇,原來飛咗去瑞士抹黑抗爭運動

醫護罷工要求封關,777揚言唔會得逞
聯同藍屍建制派黨媒開盡輿論機器抹黑醫護

2月全港口罩慌,天寒地凍排通宵撲罩
政府冇提供問市民攞返轉頭,仲鼓吹唔戴罩

777抗疫報告流出,疫症當前政治行先
講明要借疫情黎為獻世派爭取有利選舉氣氛

派阿婆底褲CU mask被踢爆私相授受
銅含量超標,唔合規格,柒咗先認唔係醫學用途

保就業抗疫基金,俾僱主食哂落唔到員工袋
失業率衝到6.2%都冇失業救濟

第二波爆發後即鬆懈無心抗疫
全力推黨安法政治攬炒香港

疫情一受控即刻反轉豬肚出信清算醫護

為政治打壓推反智抗疫政策
反常識限聚令唔限室內限室外

放廿萬免檢疫人士入境,檢測不足
導致第三波社區大爆發

反應遲緩如老人痴呆,遲遲唔肯wfh
搞到公務員內部出現多宗確診

捆綁派錢都要為幫黑警加薪
係疫情最嚴峻時反而將醫護凍薪

黨媒藍屍瘋狂抹黑71同初選播毒
但數據卻顯示多個歸回歸藍店群組中招

其他:
零咨詢就安排近民居建築做隔離中心
口罩招標以價低者得為首要條件
強制隔離,原來強制=電話訪問
準備放大陸醫護來港大換血
大爆發後想書展照搞,直到書商退場先扮取消
數唔哂阿dllm.....總之.....

反攬炒,救香港,保民生
九月一票不投獻世派

Pishhhhh

政府獻世派害死我們

推

最衰都係政府

特權階級活動無皇管

pi's h p,ish

樓主好認真整合

保民生,九月踢走保皇攬炒派

香港人既 IQ 畀淋病拉低哂

辛苦哂整合

多謝戶戶

全港大型購物商場全關閉

記得唔好廣傳

出po出得咁突然嘅

辛苦哂樓豬

記得勿廣傳

Push

尋日話咁洗地組前出丫麻

辛苦林鄭攬炒香港

突然到阿寶都未上水

呢個鐘數好似好難推咁

平時佢十秒內會出現

推賤種林奠滅港賣港

食緊飯

反智？ 邊撚到反智
根本就唔係理你啲市民
醒目就真

另類種族清洗

佢可能同緊佢隻左手開心緊

神級政策
領先全球

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

第三波之前好多人俾佢呃到
777民望由谷底18分一度升近30

Hugo

push

豬豬

高質

伐伐

業業

你拉咗，斬手指

男朋油仔

我哋唔好踢爆佢

雪狼

上咗熱門

stop話題

咁快嘅

😣

上咗熱門我就走了

借個位! DOWN APP!!!

整合得咁好，要推

tui

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

廢老都唔識咩係獻世派
正名返做港共派啦

咁撚鐘意講初選同七一丫拿
我要全港都知政府抗力不力之餘
仲係黑警藍屍建制派集體播毒

回力鏢正唔正阿你老母

推爆

pish

我咁啱碌緊熱門
咁熟口面嘅開POST條友

Strong post lm

Tui nei

非保皇派9月真係要出黎提提人

奶共派,保皇黨

你冇follow佢

仆街港共政府玩死香港人

呢個po要長期置頂吹奏

強烈譴責

陳肇始：豁免檢疫的機組人員
及船員能外出是漏洞

【武漢肺炎】《蘋果》直擊 全球遠洋船零限制湧港換班 大量海員登岸成防疫缺口

無口罩 叫口號

依篇野製圖share真係一流

多謝各位

PR 只會怪市民出去做運動同沙灘

有呀 以前會彈通知 但係唔知點解唔識彈
你QUOTE我都無通知
所以成日搵唔到你地

重down個app都係咁？

屎

Push.

九月保民生一定要踢走保皇黨

pishhhh

多謝summarise
柒事豈止呢D

有班仆街好落力幫港共轉移視線

好多人讚你e篇嘢製圖一流

我嘅BB豬

直頭要印出黎表揚下啦。利申，我想讚下個垃圾政府做野世界第一垃圾。

唔知係咪因為升咗IOS14
部機DOWNGRADE緊
話要6個鐘

保民生,票投本土派

真 好用心

PISH

要數哂可能要十版

我去google cap架炸
尋日大家都話有圖好d

攞嚟搞
用pc

其實用最eye catching 就夠
太多反而眼大睇過龍

鄭月娥

呢個咁嘅政權都仲可以繼續運作，真係可以寫入人類歷史

客觀事實比所謂中間派知發生咩事

反港共政權
中共去食屎啦

係屎忽痕
見IOS14有WIDGET 升黎試下
升完部機長期好熱 D電倒水咁

根本係西環同林奠嘅傑作

需要你入去dislike, 可以嘅話report埋暴力
請用網頁版/電腦網頁版進行, 聽講用apps版轉跳會出錯

樓g排版好靚
g持

Agger,我盡量數最柒最過分個d
但都好似數極都仲有

珍

Pish

Welcome to Carrie land

posh

自殺

好波

我當呢38%有一半係可爭取嘅港豬
如果用民生牌拉攏到佢地,我地就有7成支持度

哈
天才特首

高質P牌

oooooooooooo

Honey oil

國安大法好

果條死7婆

食咗飯未

希望多d人share拉攏下d港豬

香港正苦係垃圾方面天下無敵

佢等緊同你撐枱腳

好POST
比大家回味下咩叫真爦炒

民間清算師

國安播毒

依家食
你呢

Shhhhhhhh

岩岩第二又跌返去第六

唔推唔係人

推撚爆佢

跌到第八,洗唔洗咁快

咁你呢
想唔想同我撐枱腳

點解個名叫千金買憐

Molamola

我唔做電燈膽

食完

轉個彎到

Strong post

垃圾港共等收皮啦

推推推
777真係唔死都冇用

777唔死,香港人就要死

我做你甜品

食屎狗林奠

唔怕啦

林鄭食屎

不推?

因為慘慘豬，但又冇人可憐🥺
唯有一擲千金想買d返黎

樓豬同777一樣虛榮心好重
幫我推+share多幾下

做乜

頂
俾個hug你，唔好喊

太貪心，食得太飽

開始放養

天才政府
天災政府

推呀

得閒果陣 請幫手推下下低個post上番水面

p牌沒力

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

推推推

樓主

你餓咗好耐咩

respect

今日第一餐

呢個政府本身就係天災

阿撚

咁客氣嘅咩

好耐冇見過禁正既post

適時放牧是個好東西

pushhhhhhh

可笑可笑

你訓到幾點

我不是羊

屌

衝啊

你是牧羊人等羊仔自然流入

青 好波

on9 政府 無一樣野做得合時

pppppp

推民族自強 香港獨立

再衝呀

可唔可以入返個po幫我斷連

推！

多謝樓主整合
藍絲回力鏢

斷連係咩意思

佢老昧衝啊

林鄭攬炒香港

呢d咪真相囉

風向撚見到未

信政府

漏咗1月尾政府俾首名確診病人家屬離境

又第一

我連續reply咗4次，你喺下面cm隔一隔

收到

佢老昧去死呀

呢張圖睇到我想暈低

推高質po

世界級

推
樓主好有心

鄭月娥政績表

政治打壓永遠唔會遲

記得唔好周圍share

鄭月娥死全家

不推文

保民生,投本土,踢走保皇攬炒派

推POST

好多市民同我講已經忍咗政府同保皇黨好耐喇

Thxxx

推爆佢

你好有趣

好文共賞

得永世

係另一個國度

呢個post好適合Twitter

林奠政續

香港政府有份全球播毒

攬炒之母不是浪得虛名

Why?

38.7

無恥程度百年難得一遇

都話港豬先係大多數

更加證明民意冇歸邊,要不斷爭取

再衝啊

佢啲衰嘢真係多到記唔晒
哩個整合真係好正

唔好share開去

如果拉攏到港豬票九月保皇黨一定仆硬街

傳說中的攬炒派？

升番第7

不如出地區報派啦

又跌返第十

班區議員呢!!!!!!

樓主好波

9數錯啦你

香港人前世做錯咩 要比班狗官管香港

對家都整咗幾份地區報派
上面開大水喉

今晚好似好難推

錯在俾共產黨吞併咗

up

一開始重複推po上得快後期無人入繼續推就會跌 上左之後就放牧 慢慢黎

區議員傳單洗樓基本啦

辛苦晒巴打
講源頭既post
1月到依家都勁難推得上

定係用retake既一年時間去第到見識多啲

係過去嘅一年幾
正常同獻世害左幾多香港人？

苦

呢個summary幾好

我用咗一年嚟見識啦

我只係浦頭一個幾禮拜姐

比人mon住左 有條蛋散竟然追住我唔放

係post裡面不斷比負評我

有頭威....

同埋可能資訊太多too long don’t read

700幾萬

九月選舉前要日提夜提

樓主有心推

呢度好似長期有一兩個負皮師

777無心

支持樓主整合post

我個區個班都有繼續派傳單，擺街站
但我地都唔夠對家多水條水喉唔夠大
對家唔同政黨都有地區報又大份又彩色咁

五文魚

小天狼星

宣傳戰有時未必鬥資源,手腕重要d
最緊要有gimmick同帶動潮流

不過問題我唔覺班區議員好有心打輿論

鋪路比中国黑醫落黎香港真係好可恥
根本連佢自己都唔會信中国醫療

六文魚

香港有呢個八婆真係前世唔知做過啲乜

區議員係咪應該同居民講下

㩒錯制 下面推咗

[至少44名手足上庭！] 7月24號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唉真係cls

不過都仲未諗到

仲有個
限聚令室內無限制 室外50人
而家強制帶口罩就得室內

擺到明限制遊行集會

永遠政治行先

依個正

搵返出黎都有料

阿寶開台
[至少44名手足上庭！] 7月24號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

佢咁𨶙柒係咪真係考過第一㗎

share

睇撚到政府幾撚想香港人死
雙重標準到仆街 所有野都係政治考慮

Pishhhh

好文
push

但好多on9仲覺得政府民生做到野

從來都冇將抗疫擺第一位
佢自己角度睇佢冇做錯
仲覺得自己繼續考緊第一

班藍絲仲有咩好講？

受害巿民搵政苦賠償有冇得諗

我唔理我唔知,總之係曱甴播毒

佢本黎用抗疫同派錢賺返d民望
點知依家選前一個月前功盡廢

呢d最多都係擺下姿態,應該好難追討到

香港要等運到

我相信風起了

留意凌晨

凌晨做咩?

美帝全方位反擊

呢鋪絕對不是口炮

如果口炮 我裸跑

Pompeo好似仲未出黎講野

無慶回歸？
係反智放寬限聚令後面加埋興回歸群組同埋富臨群組總共有幾多個人確診，可以突出呢個措施有幾反智

其實一路做緊 pom依家係匯總

FBI 司法部 國防部 南海航母
各國海軍聯合

全方位做緊

呢條新聞精彩 專家終於忍唔住出嚟

醫學會會長蔡堅認為，新一波疫情很大機會是由獲豁免檢疫人士引起，強調不應該有人獲豁免，到現在都不反省的話，「搵曬全中國嘅專家落嚟都無用」。

睇番個整合，真係可以更清晰欣賞天才既做事方法

全部圖睇完係有共嗚，有血，有汗，有痛苦

最好傳到全香港都識背

政府咁鐘諗政治行先,我地就要學習
廣傳呢d抗疫奇招打選舉

每一步都係害鳩人真係好撚癲

屌佢老母

呢d 先叫 正視聽

抗疫廣告賣極都cover 唔到

PUSH

我地幫佢賣廣告賣到九月

林鄭月娥正一臭閪黎架

如此好post,好難唔推

777攬炒成績表

m

天天才

瞓

以為你瞓咗